日日喊 唔知喊乜

有冇人日日都會喊？
好少事就會trigger到
開心 唔開心 感動 驚 焦慮 都會喊
喊到最親嘅人都怕咗你

早幾年試過提住自己要多啲笑 先得人鍾意 唔好惹人厭
於是好過幾年
最近唔知點解翻發

男人老狗喊苦喊忽係人都怕咗你啦

有病睇醫生

女人真係煩

.

點解要得人鐘意？
點解要唔好惹人厭？
為咩？
點解需要咁屈就自己？
唔鐘意咪唔好做？
咁做對你自己有咩好處？

多謝你認真回覆
我真係咁
簡單到連買衫 買電話殼 都冇主見 等人幫我決定
但⋯
如果我係喊到朋友、男朋友都反映辛苦
我都好想改變
我唔想身邊嘅人一個又一個被我嚇走

你睇完編文
你而家知唔知道你自己既問題出係邊？

多謝你篇文
喊喊下知道自己衰咩了

分享下
你對你自己喊既見解

可能係件事裏面你一D錯都無
你需要分享同建議

我會呀
唔只因為情緒問題比人排
搞到唔識同人相處再比人排
之前嚴重到父母都怕左我
而家好左啲 間中都會發作

過來人表示：
你唔一定要笑 記住 你係為你自己而生存
忠於自己就可以了

識吓唔同嘅人
同你覺得相處得舒服嘅人做朋友

對自己最緊要Be true
做翻自己 而唔係人地想要嘅你
有情緒唔係病唔係錯
面對佢 接受佢
樂觀當然係好 但係唔需要逼自己開心

感覺樓主既情緒都幾容易波動....
你話之前幾年都控制到
呢排係咪面對緊D咩事，令D情緒再湧番出黎啊？

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

成日要求自己做得好
做得唔夠好就壓力大
唔識say no 永遠就係忍 忍到爆就發洩然後就喊
其實無咩人比壓力我但永遠無限loop

你係咪無自信?

係啊
成日覺得自己好廢

我識有個人都係咁
佢覺得自己無被人讚過
以前得唔到人認同
所以做野好易無自信

之前抑鬱睇心理醫生就係話細個習慣被老母話唔夠好
所以好無自信
有時提住自己輕鬆啲就會好啲
但提提下又覺得自己無用
好煩好矛盾

係咪無100分就被老母話果隻
唔好俾自己太大壓力
專注去做就得

係
記得有一年考全級第三但我哥考全級第一
返屋企都係話你做咩唔小心啲
唔錯就第一架啦

唉唯有就係放鬆專心做好

睇心理醫生有無食藥

無
當時唔太嚴重就無食
但呢排home office一個人就成日喊

好彩無食藥
有咩煩惱?

返新工唔太適應太少野做
好犯賤

無野做都喊
咩工來求介紹